[天長地久滿地石]六月三日田草十場獅子山錦標討論區

大家贏多啲

樓主終於岩返次

馬Post負評王難得打岩字

泥地總結 : 第6場已經豬哂200

今日輸100

點解我會揀十三笑，都唔信大番

唉
執返一叉過埋今個禮拜
痾煙韋達，小心地滑

係，好後悔

懷舊咩 仲迷十三

終於打岩滿地石

光頭狗係都唔跑谷1200首本路程 成日想冷食

今次5次全泥全部正數

沉迷雨石,倒錢落海

黃埔最後頂唔到

推

全哥俾隻鑽之友牙街，但俾隻逍遙自在大番

唔知下星期三跑唔跑得成

沉迷牙街 輸到仆街

田草千四先勁

1834633

史卓豐條仆街騎隻怪獸剋星又拉住走內欄
明顯到咁樣

爪皇轟天 皇者勝利 兩隻都無P

十三少

買十三贏錢又唔見你地咁
公平咩
要十三都唔要大仆街

部能正傻鳩,正常要攪鳩隻大熱佢走去幫大番做遮擋

開左係吹水台.......

又打巴自己

打風唔成都三日雨

佢都就入冊架喇 仲迷咩街丫

未撚中過佢W
對上一個中過既屋企人已經係我阿婆

買十三贏錢有幾可？

柏寶好用力

楠

而我阿婆已經斬左手指成十年

比我能縮一D Credit好嗎

南哥個隻點會咁後

無手指的婆婆

我都買左

快利寶

果陣見到個馬名同騎師名即刻打左兩個X

我就重注左

悅裕 輝煌星 軍炮 軍歌 快利寶

26/10/2016 跑馬地
騎師王積分 : -1 ( 冠 0 亞 0 季 1 )
138 6/11 草地 "C+3" 1650 3 好/快 怡德 3 066 霍利時 1025 120
135 11/12 草地 "C+3" 2200 4 好/快 超自然 6 043 告東尼 TT /CP 1074 117
133 8/12 草地 "C+3" 1650 4 好/快 勁勇威龍 10 049 文家良 CP 1044 120
132 7/12 草地 "C+3" 1650 5 好/快 金剛秀 4 034 徐雨石 B 1077 130
131 3/11 草地 "C+3" 1200 5 好/快 銘記心中 8 040 吳定強 1133 133
呢日係搞乜撚野

扑親都中硬
今季軍歌兩win都100wp炸落去
軍炮3win 各50wp

唔洗再數
一場都冇

唔知十三騎你會點

買威風霸王都執3條q啦 仲要兩次都百幾二百倍
依個時勢中一場達少馬夠買十幾場啦

扑親都穿頭

扑中一場跟住嘔足幾廿場

要數都係數得呢啲之嘛

今日開始反Nigga

煲仔頓在

不過我迷達今日尾場都要屌9佢
成撚日漏閘

吹水台

98

遲左少少

咩98

Why why Tell me why
夜馬令馬迷仆街

十三少騎機會馬漏閘真係成日見 真係懷疑佢每次漏閘都係do something

你迷田又幾可贏錢丫

睇佢跑仲谷氣

傳說

但我重注係因為信馬房同件衫

Sad but true

老巫重開啦，吹水台手足搵唔到

play？

[政長地飛滿地石]六月三日田草十場獅子山錦標討論區

LIHKG @ Android